山竹有正面打中香港 我認哂你地做契仔

絕不走數

爸爸 我想買樓